[ViuTV新劇]性敢中環+向西聞記(4)

情人節前夕 ，為你帶嚟新劇！
一邊性感👙，一邊荒誕奇情😱，
一次過將唔同感情體驗帶畀你！

上個po:

仆街原來開錯台

咁仆街

推番呢個po先

點解完全唔覺得奇怪

老公無理智都算個老婆又係無理智跟佢癲 兩公婆都無儲蓄點養仔

想點

其實真係接受唔到個仔係老婆同個frd生

佢點對得住佢老婆

原來錯台
唔怪之得冇晒巴絲

因為我地直接上個po㩒link入

有架，跟連登仔去財經台炒股炒輸曬渣嘛

仲有一節就完了

唔係，我講想殺阿嫂

仲忘記唔到頭先果幾下畫面

仲要佢老婆係唔知情
而家又有咗都唔知點

好彩我跟沈大師

個frd就爽，夫目前

個老婆開始清醒

講真，咁撚樣點扯得起

佢背景d燈紅到咁我估到佢發緊夢

黃生 已經傻L左

預產期輸俾阿哥就想開刀

on9老公 走火入魔癲咗

咪係

好嘔心呀

係咪黐線

離婚啦屌 生左都係跟佢住爛鬼公屋 個老公仲要癲癲地既
襯依家仲後生仲靚搵過第二個好過

有個咁正既老婆，租樓都值啦

agger

仲做到兄弟咩

如果本身中意阿嫂呢

點會過到自己個關 比人攪自己老婆

個老婆劏房都肯捱 邊到搵

襟兄弟

當個老婆知道個仔唔係老公

比佢 反cup?b

佢為咗贏阿哥就不擇手段

真係好痴線

正人君子角色
應該就唔係喇

好啊好啊好啊

係現實壓迫之下，真係會咁癡線都未定

姦屍咁喎
仲要個friend係隔離

痴咗線

個fd會唔會爆大獲搶仔

佢根本就痴左線

但唔會係為左華富

咪係
頭先chok果幾下

個仔生出嚟唔似樣

第時個仔同個fd一樣樣點算

唔好再討論啦
好嘔心

為左 珒然 呢

都唔駛講樣
驗血都可能已經知

黃子華

叫子華

屌
唉

2個B都似就唔驚了

點解一定要“子X”

子華

你琴日唔係話好過癮咩
上下格床

其實我覺得大嫂正d

跟族譜啩

hi

下 兩個都搵thor?

唔撚係掛

兄弟

同一個老豆

其實佢地老婆真係好撚好

屌

痴線

會唔會用同一個人d精

頭先嗰幕真係太深刻啦

食完飯啦？？？？？？？

痴線，同一個老豆

駱振偉食哂兩件

hi
搭緊車都入嚟

你咁快翻嘅
正日祝多你一次生日快樂
琴日屌自己條女又有人地條女聲聽
今日係比朋友插自己條女喎

益咗佢囉
又唔駛佢養

Thor哥 一分為二

嘩屌

搭緊車番歸

thor 拮晒2個？

cls

好 productive 喎

最後會唔會係Thor哥一夫兩妻

Cls劇情

食2個人妻

兩兄弟都精有問題

估撚到

兩兄弟啲精都有問題

黃家基本上係絕後

呢D遺傳野 可能林雪都係...

多謝50路巴打
老母巴呢個我用咗了
上下格床過癮喎

cls劇情

尋日嗰集話細個踢波 兩兄弟都搵thor交波原來有對應返

痴撚線

好嘔心呀成件事

林雪生到兩個啲精都唔得？
會唔會佢地都唔係林雪生

Thor哥 d精十級

冇data

佢個friend就爽

好撚癲

所以林雪係咪佢哋親生老豆

林雪都係搵人搞佢老婆

林雪都係都生到兩個

唔通林雪老豆都係............
冇理由2個都咁靚仔架

其實唔爽…
屌牙嫂
以後點面對

一家八口

佢個fd成最大贏家

你知道太多了

好sad
笑唔出

Thor先係final boss

結局：鬥乜春暏，大家一家人，兩兄弟相煎何太急

不過件事遲早都穿

唔成立喎
如果林雪係
咁兩兄弟都冇可能係同一個老豆出啦下話

有彩蛋

咁快咁大個

可能隔代遺傳

真係

孖胎

唔係爽係驚， 兩條友 癲起嚟爆大鑊咪坐監
唔要個細路掉返過嚟， 咪要養兩個細路
全部都係惡夢

好心up
屌
後樓梯嗰幕對白幾好

養埋兩個阿嫂

香港人好慘

咁多人就向房署申請話係擠逼戶，有得換大屋架

笑唔出

下 姐係點

老婆

阿嫂知道

老婆知道？

睇完依套
黑市不如直接係viu個網消失算啦 無謂失禮

老婆好似知

睇唔明

彩蛋解咩

老婆一早知？

佢老婆其實知?

轉場，辣伙頭

望介指？

其實有可能唔知咩

知定想離婚？
佢望戒指喎

後樓梯老婆知？

定thor講左？？？

唉

贊成

其實可以繼續寫落去 某日阿哥同細佬個仔都有意外要捐血比佢地

其實乜都冇講過囉

唔好啦公屋嗰隻好正

我估係後樓梯出事

thor捐

係囉唔係俾thor屌咩 佢點會唔知
利申剩係睇咗後半段

死神都正

點知原來個b係林雪嘅

悲劇
好心up

個老婆都覺得自己嘅老公無用

真 一世人流流長
捐血驗血就仆街

設左一個月局最後原來係串9我地

老婆個角色設定係瞓著咗覺都冇感覺可以屌

咁會好大陣cctvb啲劇味

佢老婆可以瞓著咗被屌都得

係喎
同一間公司
無啦啦阿哥走上門
正常都會八卦下

其實頭先後樓梯就完左都幾好

咁好撚膠

條友碌鳩幼得滯

係反而我覺得唔使加最後嗰幕

個畫面可能指個老婆都有出去搵人幫...

都要出一家八口嗰幕嘅
搞場大龍鳳
最尾仲迫咗

局中局？？？？？

似喎因為自己望隻戒指的是覺得對老公唔住

但唔關事啦
兩個仔似樣印證左
係thor既

如果佢地兩個老婆搵中同一個男人呢

咁爆

btw我開咗二月廿九po
[開定先][ViuTV新劇]二月廿九

原著係點？

但係第一次見醫生堅持要剖腹嗰陣
個老婆都表現得唔Desperater㗎
佢唔似咁chur喎

老婆可能出去搵過A,B,C幫，但中嗰下係Thor，老婆都唔會知架

所以喺老婆角度，佢以為個仔係出面A，B，C其中一個，而唔知原來仲有個Thor幫左佢....

咁公屋其實可以轉居屋嘅...不過寫成咁會破咗個設定姐

又得姐，我估莫直食過

同意，我第一個感覺係老婆有出去搵人幫拖

原著係點？

阿哥攞呢單嘢要挾佢
最後又係一家八口住公屋

咁𠵱個有人性啲

帶咗眼罩

想問人有冇人知性敢中環新果首男聲片尾曲係咩歌？上網搵咗好耐都搵唔到

最後彩蛋真係講呀嫂都綠帽左王生？

viu仲有搵王貽興拍新野㗎

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!